- Backtracking em python
- Digitar uma palavra e irá mostrar como ela ficaria escrita com os elementos da tabela periódica

>ex: Banana -> Ba | Na | Na
>
>ex2: Bisnaga -> B | I | S | Na | Ga | -  ou  - Bi | S | Na | Ga |

- A palavra deve ser passada no terminal -> ptable.py "PALAVRA"